有冇人同我一樣好易喊

明明係人地錯人地理虧
我覺得委屈又喊
我覺得嬲又喊
當堂成個氣勢冇晒
想剪咗條淚線

睇戲死親角色就喊
明明無乜出過場

我都係 明明係嬲緊想鬧人但眼淚自動標出嚟 之後咩都講唔到

借個膊頭俾樓豬啦

真係唔知自己點解咁廢
喊喊喊
喊乜9
搞到好似係我做錯嘢咁

樓主太熱血
冷血返啲就會正常返，
唔好咁多腦內小劇場就得

挨咗
唔該
但場交已嗌輸了
就算道理喺我度

想裝部抽濕機喺隻眼度

我都會
小小事好易影響情緒
碌碌下FB都睇到喊

樓主留個tg
我研究下妳

點解？唔係對住喊嘅人要即刻認衰仔咩

我都係
唔知點解成日喊
係唔係真係咁多眼淚
覺得自己好麻煩

好易喊
有時講自己內心野都會喊
睇戲又係勁易眼濕
聽朋友訴苦又會聽到一齊喊
究竟點先可以唔咁眼淺

同你一樣每次都想喊
但永遠忍住

一拍拖就好易喊 平時點都唔會喊

忍到的話不會滴出來

邊有咁好
喊 你就輸了

走啦你
你再唔走我喊㗎啦

我都覺得自己好𠹌weak

我都係 ...覺得自己控制唔到情緒好廢

忍到一個位 唔識再喊

Weak爆
1個鐘前先喊完嚟
懷疑自己太多水份所以要排出下
突然間好似開咗水喉咁

可唔可以講下個流程 點樣會輸